{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 아인53펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、一部ペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。未成年者の予約やご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能なものがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、一部ペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能なものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 477
    }
}